[認真post]約女聖誕出黎去邊好

如題 唔該覺位巴打諗諗

食完野去添馬公園飲酒睇燈飾 再 搭船過尖沙咀食甜品

睇佢對你嘅好感度有幾多
如果仲係曖昧緊嘅話
聖誕節去尖沙咀行下都好
之後跟手搭轉天星過中環
沿途吹下水 等個氣氛舒服啲
咁你哋兩個嘅感情就會一日千里㗎啦

唔飲酒

諗得過！唔該巴打！

Hotel

我個個同佢有咩分別 我個建議差啲咩？

都唔該你先 我話唔飲酒姐